尖沙咀加拿分道7-11兩個mk狗店員

我屌你老母呀mk仔，一世做7仔拎最低工資啦撚樣

收皮啦死毒撚 惡人先告狀？
我地都估到你條撚樣會上黎開post架啦
屌你老母

你睇你幾柒，當面唔敢屌，上黎連登屌，正宗網上兇狠 現實碌撚既表表者

做7仔好呀下半世7仔過啦